求收肚腩方法

以前(一兩年前)可以一口氣跑4,5k
但因為收工夜同埋懶
冇跑好耐
好撚大個肚腩同重左10kg

而家跑番
跑1k都氣何氣喘要停低抖下
跑一步都感覺到自己好似隻暴龍咁
好似綁住個大麻袋係個肚度
好撚辛苦

已經盡量食少d office零食
同埋下決心至少隔日跑一轉
有冇巴絲教下路點樣最快同最有效操番fit副計？

利申：office撚，冇做開運動，唔係運動白痴/死肥仔，純粹為健康而操

切走肥肉

唔進食

仲有冇方法？

我屌你老母呀你老豆比狗屌
樓下再回死全家